科大取消全部於大學內的課堂及考試

Message from Prof Lionel NI, Provost
=============================

Dear Students,

Given the escalation of unrest at sister universities last night, the management has decided to temporarily change the University’s mode of instruction. For the remaining two and a half weeks of the term, there will NOT be any face-to-face classes or any proctored on-campus final examination on the Clear Water Bay campus. Classes will be conducted through on-line means starting next week. Final examinations or alternate arrangements will be announced by the instructors of the courses. This will accommodate students who may want to leave campus before the end of the term. Faculty members of individual courses will email students on more detailed arrangements of their courses.

Sincerely,
Lionel NI
Provost

次次連登都係自己製造恐慌

嘩

我本身有兩科A硬

屌 有幾科C硬等final救hlth1010未上完架

_________________________________
要獲得勝利, 就要把握每一個機會
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工 /task2: 其他中國同香港議題 /task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢

我本身4科添 國難當前

反正都要重讀番 有料怕咩